其實謎米同花生台係唔係一個反共節目都冇?

謎米有一個國情揭露,專幫共產黨維穩既節目我就知

花生台捉鬼節目我就睇得多啦, 到底有冇維穩節目同反共節目?

定係從來冇反共節目?

如果係,大家真係要小心D啦

巴打後知後覺

從來唔係
一個維穩
一個私怨